空氣壓縮機灌肛門 惡作劇鬧人命

〔編譯林翠儀／綜合報導〕日本埼玉縣一家產業廢棄物處理公司的四十四歲員工小口義之，十六日疑遭同事以工業用空氣壓縮機強灌肛門致死。兩名闖禍的同事向警方表示，只是惡作劇，沒想到會釀成大禍。
這家位於埼玉縣杉戶町的產業廢棄物處理公司，專門處理工地或工廠的產業廢棄物，事發時正是員工午休時間。日本媒體報導，死者小口義之和兩名同事—四十七歲的神崎利宏和三十六歲秘魯籍的仲本Tommy，以工業用空氣壓縮機吹掉身上的灰塵，後來神崎和Tommy開始嬉鬧，拿著吹塵噴槍朝小口的肛門灌氣，沒多久小口便露出痛苦神情，其他同事發現情況有異，趕緊將小口送醫，但他仍在當晚搶救無效，宣告不治。
事後，神崎和Tommy被以傷害致死罪嫌逮捕，兩人也向警方坦承犯行，但強調只是鬧著玩，沒想到後果如此嚴重。據報導，儘管是隔著衣服噴氣，但工業用空氣壓縮機威力強大，造成的傷害也很嚴重。至於詳細死因，待司法解剖釐清。

又一單

風泵爆屎眼好似年年都有一單
on9真係不分人種

睇到篇報道嚇到屎眼都縮

根本係報紙佬冇新聞搵舊聞改

死因係乜 穿左腹膜？ 定穿左腸
無知一問

架佬真係好撚變態

人類真係好鍾意玩屎眼

隔住件衫玩屎眼都收皮

著住褲都可以吹爆腸??!

空氣柱好過密度架

照計屎忽夾住，吹唔入架

你真係未見識過高壓氣槍

精裝追女仔3

好多年前支那發生過一單

恐怖

達爾文獎

達爾文獎係自己搞自己，呢個被人搞

睇完呢單新聞個屎眼即時縮一縮

google 一下已經出一堆類似新聞

我以為由大陸新聞改出黎
點知真 on9不分國界

No Country for Old Man個殺手果把氣槍頭都爆到

俾人屌得屎眼多會唔會變大口

工口義之

系，又想抺黑大和民族

癡撚線
好玩唔玩玩屎眼

屌痾緊屎睇呢個post

日本av果啲牛奶有冇事

玩到冇嘢好玩

你死啦 鍵國人唔比人鬧日本嫁

好似聽過類似既新聞

小口

慘

空氣炮

如果係支那連登仔會點講？

試過啦

我都睇左做工口小義之，仲諗緊係唔係d日本youtuber

有冇人試過 有幾痛架

三十幾四十幾仲咁撚on9

唔覺有咩問題
都係玩下姐
日本人一向有創意
係條友自己柒, 死撚左姐
咁撚唔玩得

好恐怖

即刻諗起不能笑24小時